北京提名曾偉雄競逐聯合國駐維也納辦公室總幹事

（港台圖片）

在北京，外交部發言人耿爽表示，中國政府已經提名香港警務處前處長、國家禁毒委副主任曾偉雄，競逐聯合國駐維也納辦公室總幹事兼聯合國毒品和犯罪問題辦公室執行主任。

耿爽稱，這是中方堅定維護多邊主義，支持聯合國工作的具體體現。中方願為推進打擊跨國有組織犯罪，開展國際禁毒合作做出更大的貢獻。

蘇丹爆血腥鎮壓向平民開槍 中国阻撓安理會發聲明譴責

賊眉賊眼